班分化撚吹淡77講到黑社會四肢殘廢淨係識係九龍咁

你都白撚痴
當黑社會好似智障咁唔識走去金鐘呀

講撚到港島無黑社會好安全咁
古惑仔係邊度拍呀